Chromecast 死左

有冇人今日個Chromecast 死左? 射唔到YOUTUBE出去

yes, 是全球性死機。咩國家有出現此問題。
留言玩野到第三世界都受到影響！

應該攪掂左，要返到屋企先試到。

屌，我仲以為個電視壞左

屌！我以為咁快壞㖭

有無人work返?
我仲係未得

無chromecast點做人

我係router 開番 IGMP proxy 用得番